天氣轉 唔想病就戴口罩

出街去人多既地方千其要戴口罩
唔想傳染人或者比人傳染都要戴
最好好似03年沙士咁 有咁高既衛生常識